喂喂死線就黎到喇喎

政府仲縮係個窿入面唔肯面對呀?